美國示威者都係想選舉公平爭取返應有既民主自由同香港有咩唔同？

明明侵比deep state 搞 一個二都當睇唔到
侵明明今次大選係贏 比joe 咁樣偷左個總統位
點解今日咁多人話佢地同香港示威者唔同
個個當侵fans 係condom

推

有D似當日大波珊咁
好彩選民照選番保守黨
英國選民水平高過美國選民

侵粉只係想選舉公平 有錯嗎

一樣咋嘛一樣比人打壓
Btw都係唔好跟車太貼

香港只會衝擊一個無議員嘅立法會

尋日原來死左4個
佢地都係想維持選舉公平性 該死既唔係佢地

其實本質同19年71衝立法會一樣
但美國，甚至共和黨處理手法都差過香港泛民

入國會目的又唔係要傷人

搞亂社會

佢哋同香港示威者最似嘅地方係比政治家當condom

成日deepstate得你up
又冇証據

唔需要比較
重點係拜登已承認香港示威者係freedom fighter

拜登國務卿：反對香港政治拘捕，將出手對抗

噚日已經出左聲
唔好俾人轉移視線去拗或介入兩黨Twitter戰

WSJ已經幫香港人澄清左 幫手retweet

美國連死人都可以投票選總統，你生勾勾有冇得投票選特首？

人地捧你香港踩美國就以為執到寶 民主黨唔通話美國同香港一樣倒自己米咩 醒少少啦 借緊你攻擊政敵咋

On9，點同，立法會相當大部份唔係民主產生，係個花瓶，制度有問題

美國國會同總統選舉唔滿意今次結果就諗下次點贏，而唔係衝入去，呢個先係美國既制度，而且你係有得贏（你話民主黨出術我冇野講啦下）

14年奧巴馬都對雨傘運動出過聲

好大波咩?

民主黨係出術喎，咁多證據唔處理你又扮睇唔到呀？

媒體唔報就當無 9成媒體都係民主黨走狗